消息：至今早增最少10宗初步陽性本地個案

消息指，過去一日，本港增加最少十宗初步確診的新型冠狀病毒本地個案。

原文網址：

WFH

屌樓豬屎眼

新冠肺炎疫情緩和，刺激本地消費及旅遊活動隨之起動，旅遊發展局（旅發局）今日（15日）推出大型推廣計劃「旅遊．就在香港（Hello Hong Kong）」計劃

百家宴食盤菜!

咁少

股市繼續升d 人繼續出街行街

國安法去左邊？

屌
要考車
陣間學足哂時數就話要改幾個月後考就真係食得屎

點解得咁少

你每開po 就要比我言語上屌一次

WFH WFH WFH

信政府唔驚
消費消費消

Bomb

未驗得切

就來可以俾馬騮國笑返我地啦

唔驗=冇

升升升

有咁既政府本身係抵俾人笑

monkey國日日幾百單
點追

摩牙

開始放緩， 書展繼續gogogo

教車師傅表示又可以收多你6000

廢佬搭車叫佢戴罩都係唔戴

利申 揸車果個

睇個衰樣，就算真係都會禮拜日夜晚先公布

上 ! 上 ! 上 ! .JPG

得十單，驚閪

我唔會中計

禁止港人離境

特別係袁國勇話無需停課，明顯係加入左加速主義陣營

唔怕

參考上次 WFH前單日新增數有啲距離
不過咁多源頭不明 WFH 左先喇

之前一日幾單都驚到咩咁又停工停課,依家一日十單都覺得無事

唔夠，加多幾廿單
咪沖淡哂囉

就算有100單 都唔會阻到人行街食飯

三萬 thx 仲有三百萬藍屍廢老 thx

唔夠1OO件咪報喇，香港人係嚇大嘅

武漢肺炎再出發

正，
再爆勁D

一日100單就最好

開細，緩和緊啦，驚閪咩

今次 Goodbye Hong Kong

仲有藍店7月7折，8月8折

大大大大大

升升升！

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 #聯繫匯率 #流亡政府 #取回強積金 #特區免簽地位

轉做派錢啦柒頭波

有冇第二次派錢計劃呀？

好少姐

冇見到喎，邊間藍店咁on9

我啱啱果轉改咗2次

病毒可控可防
10宗都唔計

嗰陣係輸入多所以個數字先大

財政司司長陳茂波昨聯同飲食業界代表公布刺激消費措施，負責牽頭的飲食業界立法會議員張宇人表示，業界會在7月15日起推出晚市6時後優惠，7月份7折，8月份8折，可以是全單或指定套餐優惠，不設最低消費，「麵包店都可參加」，料有逾千間食肆參與，參與食肆門外將貼上標誌。

他指，計劃詳情將於7月8日交代，包括參與名單及相關網站。至於選擇晚市的原因，他解釋，午市食客人流的流轉快，擔心如全日7折或8折，會令食肆卻步，故望集中宣傳晚市生意。

咁小

巴打揸梗巴士？

起碼要過琴日先啦

外國有單直情打死咗揸車果件，你小心D

係

攬炒得唔得

？？？？

最怕你冇事就好似大埔果個咁坐14碌

唔識車去水塘咩？車去碼頭囉，自己跳車先

國安法拉鳩D 病毒啦, 寫埋入基本法, 所有細菌病毒唔比黎香港, 如果唔係就拉哂D 病毒細菌坐監, 充公佢地D 資產

香港肺炎再出發

有我份

武肺手足

Work for health

今日9號喇喎

病毒破壞社會穩定
國安法！

10單姐
比尋日少咪即係緩和返

Work from hospital

14億人口得10個中
提黎做乜？ 沒事er

而家先10點

同燒山一樣 睇完說明書

其實有講，但無人理

再封 d票無架啦

大獲喇 飲食同零售

說好的報復性增長呢

有國安法啦
唔需要再借D意禁人出街
邊有可能仲俾人WFH?

有咁既垃圾政府香港人守到今時今日已經係世界第一

傷風都驚On99

巴打還好嗎

升得快過火箭

支持警隊搞萬人盤菜宴，慰勞三萬個在過去一年辛勞止暴制亂的警察

住邊區

一朝都十單case其實一d都唔少

你要知道係第三日本地社區傳播咋, 按返舊數據每4-5日個感染數會double, 即係聽日一日可能上到25單case, 一星期後大約一日50單

50單所有相關人士都要做隔離同停工停學

真自救既典範

Work for holiday (no pay)

唔怕！大家只要入書展或許海洋公園就可以防疫！病毒唔會於書展同主題公園傳播！

按呢個起步速度, 唔快D收返緊防疫政策下星期尾就會有

事旦啦, 我淨係會救黃店

肯停課未？

完全冇風吹wfh

等緊wfh呀！

室內不限禁聚令, 限室外 , 政府又立功, 成功爭取第三波爆發

係我果座有人
一陣返去睇吓咩環境

屌，咁都未wfh

10宗啫
話之佢啦
繼續出街聚餐唱k做gym

而家先10點幾 一陣仲有冇得再升

10單之嘛
我公司果班港豬仲係office除哂口罩

又武漢肺炎又国安法隨時俾人拉，遊你老母咩，叫 RIP Hell Kong 就差唔多

起碼千單呀嘛

我中意屌樓主屎眼 要請示你？

報佢老母！一年前已經發誓永久抵制香港本地消費，盡量外國網購、自己煮唔出街食飯！呢年除必要食材外，所有野都係網購，就算一支電動牙刷、衫褲鞋全部網購，仲一定係外國網！剛剛收一皮野，都只會網購，一蚊都唔益本地零售業同地產商！

問題係：有人住係有確診既大廈

據悉昨午4時至今早10時，本港再多最少15宗確診，其中11宗是本地感染

睇怕政府依排好需要公墓員返工, 諗計仔點樣「對抗」美國制裁
WFH唔夠膽提

其實已經縮左好多
平時要排隊入既餐廳已經無人排
香港人意識算係咁

咁少 我要100單啊

間安老院啲人其實係咪已經中哂？

咪燈啦，聽日就冇事

今早返工咁多人

10<19 有緩和跡象

一早有呢個數啦, 無檢測姐
香港檢討數字好撚低

假既，香港有國安法，什麼病毒都不怕！

今日好似仲有人中

爆了爆了

我西鐵, 覺得人少左20%

疫城

咁樣你公司唔叫佢WFH 都好有問題啦

安老院GOGOGO

好難唔中 有D阿公阿婆連食野都要人餵
咁撚close

係我公司既字典裡面
係冇「WFH」呢個字

是旦啦 一日都冇一百單

冇事既，信政府，唔怕

消息：港泰再有五宗初步確診 員工：共約有120院友

不要說又爆 試著說国又送抗體比香港

武肺就在香港

G持gogogo!!

單單都源頭不明

冇100單以上又好難驚慌
死亡率太低

無事兒

中招比率都幾高

肺炎以黎單日最多有幾多單本地?

14日潛伏期, 點話點好啦

最多64宗確診
本土唔知

Home office ! 行山!

好多都係酒吧 都計本地染

但未試過咁多搵唔到源頭

每1個無源頭其實都有機會係個大群組感染

爆爆爆

大驚少怪
無3位數字
唔好佈出黎

怕條撚咩
今晚照約fd打邊爐

721

股市go go go
樓價go go go

返工邊有得選擇呀
幾多公司有WFH呀

好似24單
但多數係屬於同一個群組

要彈返上3月單日高峰一啲都唔難，大家唔理唔理就可以

知道源頭都可以預防下
連源頭都唔知响邊，想防都防唔到
睇黎好快破百囉

65單
嗰日都係最多本地嘅一日 有24單
但係24單入面大部分係酒吧群組

好彩係安老院
D人中左唔會周圍走

今次一定破百

而家係有好撚多個群組

學校傳播鏈過十條

唔好諗政府會做D咩啦，一定唔會做野架啦，黎緊仲諗住推一連串消費PLAN 吸番大家果一萬蚊架

數據好客觀，只要有人確診嗰日，餐廳一定少左人去

好似話有院友可以落街放風

書展go go go

最多先24單 呢2日已經過2位數

兩絲帶？兩紅巴？

屌仲以為講緊過去十日，香港發生多宗陽具性涉本地個案

陽具性

員工先係重點

政府都唔帶頭 無公司會跟

我公司就係跟正苦
照常上班 啲人仲要開始唔帶罩

8月要寄稅單比人交稅,WFH咪又遲左

我睇返
嗰日24單本地入面冇一單係unlinked
21單酒吧 3單確診個案接觸者

員工周街走
呢間巳經中左4個

國安打到黎
寸草不生

連登仔：好嘢，大爆發喇，攬炒成功

又唔使返工了
唔知呢一波有幾多舖頂唔順

依一個月除左餐廳開夜左少少其他好多收8點

咁樣小學都仲唔停課
而家爆發時期每日都有人中招，大把潛伏者周圍行。
永遠要等到超脫控制先至做決策。
on99

work from hell

冇人想收到稅單ok
我張報稅表填都未填

唔開學點放支那學童落黎播毒呀

早排唔係話無口罩唔上得車咩

再有小學爆就真係無得唔停

真係 特別係商場 食完飯想行一陣已經閂晒

正確係要咁做
上年7月打到武肺開始香港生意都無事
反而一個武肺攪到匯豐唔派息
國泰要搵政府幫拖
失業率去到沙士咁

開始見到攬炒既龧光
反而連登仔屌人唔帶口罩
區議員為左光環派口罩比廢死藍絲

救到都有排醫，9月應該去唔到投票。

真呀 食完飯想買下野
乜都閂晒
真係想刺激經濟都唔撚得

連登仔：停你老母，我哋要大爆發呀

咪係雖然我都只係行 唔撚會買

拍拖夜晚食完飯就唔知可以去邊HEA時間

返屋企唔洗錢喺屋企等攬炒
趁而家港幣咁撚高換定錢等移民

exact7ly

街鋪就愈執愈多
但係樓市就愈升愈多

唉, 其實依家走去GYM 係咪好大風險?

剛好相反
去GYM是非常安全

咁少就唔好報啦、嚇鬼咩？ 咁少嘅話其他國家一定都唔會報。

點解呢? 做GYM 都係困左好多人係室內

其他國家係指鄰國？

D病毒識路 唔會入去gym度

我填咗未交
點都填到佢唔使交

因為可以做防禦措施，例如戴口罩及消毒器材
cardio機與機之間有隔板

無問題 人唔到 票到

民建聯、工聯會

太少．唔夠

真心驚，凝住喉嚨有點痛

驚閪咩 死亡率咁低

死鳩哂d廢老最好

咪係, 琴日19, 今日起碼都要38啦, 所以都係爆唔到既

隻病毒進化到識揀人架，
你入海洋公園就除罩都冇事，
你21號經過太子就戴左n95都出事

On7鳩學校
牛頭角基顯小學明停課一天

有幾聲咳

咁少點home office呀
比啲力啦

姐係一日10幾個唔係真既?係政府做出黎?

已fc，咩事?
只停1天，作用大嗎？

十條應該都斷哂啦
啲咩學生屋企人中招又計入學校到 cls

啲人仲大排筵席搞喜宴
哭能左

原因係咩你明喇

放暑假啦

國安大法好～

大家一齊唔好帶口罩攬炒

咁姐係唔洗理佢?

驚閪信政苦

爆佢老味

坐等鞭佢屍

777：武漢肺炎用極端手段想逼我封關，係唔會得逞，最後受害既都係市民，關我撚事。

係，可能有接近20單

係比支那股同700拉高
本地股好多都跌

通常無源頭個案，4點半才公布

等1630

真係好撚on9